依家啊豬啊狗都開收費page教人買股票

連作家ifc 痴Lam 葉朗程依d九唔搭八都學人收錢
不如媽咪麪都寫埋一份，肯定有用過班㭍頭

超多
牛市洗鬼科金買料

同渾水兩個痴痴呆呆坐埋一枱

收錢唔緊要 大佬 唔該你真係專業專注全職去做

本身幾百瓣野又開多瓣 不知所謂

渾水400幾%喎

你邊度睇到

唔好掛住睇股 接觸下個世界啦

依家個市分分鐘買錯股都照賺
好心d牛市股神檢點d咪以為真係自己勁啦

我有follow 佢page

無見過所謂400%